屋企部電話拆唔拆得?

可以：

可以
之前屋企裝修成部拆咗
反正都冇用